其實有無工低賤得過做lab？

利伸lab狗

做lab即係科學家？

IT dog

係悶左d 姐
唔叫低賤

眼見有唔少同事都遞信
做pt 係幾ok，唔洗上身，但長工真係不了
利伸 就快走

睇做乜lab la, MLT一grad就廿幾k喎...

無
差唔多全公司最低人工但最多野做